有冇毒撚講下搵ptgf既心路歷程

比成千蚊食親飯
手仔都冇得掂

以前ptgf no touch會比人屌
兒家已經進化到個個都話冇身體接觸

但價錢就愈來愈貴

就快到全民做雞既年代
港男加油